{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122977696/sinchon-momo-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997330591&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6159389&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226230101&selectedRatePlan=248343789&expediaPropertyId=66311803&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 모모"
    },
    "text": "新村モモ\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市西大門区延世路2ギル48(倉川洞)\\n\n新村モモはロッテアウトレット - ソウル駅店と光化門が近くに位置しています。 この宿泊施設はWiFiと無料のセルフ駐車場を提供しています。 また、明洞通りと南大門市場まで車で5分の距離です。 公共交通機関を利用するにも非常に便利な位置にあり、新村駅からも近いです。 ホテルは40室の客室で構成されています。 チェックインは23:00から始まり、最低チェックインの年齢は21歳です。 チェックアウト時間は10:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 宿泊施設に事前に連絡してチェックイン情報を受け取る必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックイン可能な年齢は21歳からです。 ペットは同伴できません。 客室内と共用エリアの両方で無料WiFiを提供し、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 指定された喫煙エリアが別に設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "新村モモはどこに位置していますか？",
            "answer": "新村モモはソウル特別市西大門区延世路2ギル48(倉川洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新村モモの近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "新村モモの近くにはロッテアウトレット - ソウル駅店と光化門があります。"
        },
        {
            "question": "新村モモは何を提供していますか？",
            "answer": "新村モモはWiFiと無料のセルフ駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "新村モモから明洞通りと南大門市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "新村モモから明洞通りと南大門市場までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "新村モモの最寄りの公共交通機関は何ですか？",
            "answer": "新村モモの最寄りの公共交通機関は新村駅です。"
        },
        {
            "question": "新村モモの客室は何室ありますか？",
            "answer": "新村モモは40室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "新村モモのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "新村モモのチェックイン時間は23:00からであり、チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "新村モモでのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "新村モモでのチェックインにはクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていることが必要です。"
        },
        {
            "question": "新村モモではペットは同伴できますか？",
            "answer": "新村モモではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "新村モモでは無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "新村モモでは客室内と共用エリアの両方で無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "新村モモでは駐車場はありますか？",
            "answer": "新村モモでは無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "新村モモでは喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "新村モモでは指定された喫煙エリアが別に設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 470
    }
}